你曾投訴無綫電視J2台播出的節目「後生仔傾吓偈」

你曾投訴無綫電視J2台播出的節目「後生仔傾吓偈」。我們已就你的投訴展開調查。由於調查需時，未能在現階段給你回覆。待調查完成後，我們會盡快將結果通知你。

？